一人一句對香港嘅心聲

錯的不是我 錯的是這個世界

發洩完好繼續做狗啦

哥唱的不是歌，而是寂寞

毒撚

人在做 黨在看

心寒